---
title: "جلسه ۱۵۹"
description: "systemd"
date: "1397-10-05"
author: "آرمان علی قنبری"
draft: false
categories:
    - "sessions"
summaryImage: "/img/posters/poster159.jpg"
---
[![poster159](../../img/posters/poster159.jpg)](../../img/poster159.jpg)

صد و پنجاه و نهمین نشست  شیراز لاگ با موضوع systemd در حضور جمعی از دوستان وعلاقه مندان به سیستم عامل گنو لینوکس در خانه فرهنگ واقع در دانشکده صنعتی    شیراز برگزار شد .در این نشست ابتدا مهندس امین خزاعی مقدمه ای در مورد تاریخچه وفلسفه systemdگفت. ودر اخر به مدیریت سرویس های سیستمی از طریق systemd پرداخت.   
<div class="row">
    <div class="col-lg-12">
        <h1 class="page-header">گالری تصاویر</h1>    
            <div class="col-lg-4 col-md-4 col-xs-6 thumb">
            <a class="thumbnail" href="#" data-image-id="" data-toggle="modal" data-title="نشست هفتگی شیرازلاگ با حضور جمعی از دوستان" data-caption="" data-image="../../img/IMG_3271.jpg" data-target="#image-gallery">
              <img class="img-responsive" src="../../img/IMG_3271.jpg"
              alt="جلسات هفتگی شیرازلاگ">
            </a>
        </div>
            <div class="col-lg-4 col-md-4 col-xs-6 thumb">
            <a class="thumbnail" href="#" data-image-id="" data-toggle="modal" data-title="نشست هفتگی شیرازلاگ با حضور جمعی از دوستان" data-caption="" data-image="../../img/IMG_3272.jpg" data-target="#image-gallery">
                <img class="img-responsive" src="../../img/IMG_3272.jpg"
                alt="جلسات هفتگی شیرازلاگ">
            </a>
        </div>
            <div class="col-lg-4 col-md-4 col-xs-6 thumb">
            <a class="thumbnail" href="#" data-image-id="" data-toggle="modal" data-title="نشست هفتگی شیرازلاگ با حضور جمعی از دوستان" data-caption="" data-image="../..//img/IMG_3274.jpg" data-target="#image-gallery">
                <img class="img-responsive" src="../..//img/IMG_3274.jpg"
                alt="جلسات هفتگی شیرازلاگ">
            </a>
    </div>
<div class="modal fade" id="image-gallery" tabindex="-1" role="dialog" aria-labelledby="myModalLabel" aria-hidden="true">
    <div class="modal-dialog">
        <div class="modal-content">
            <div class="modal-header">
                <button type="button" class="close" data-dismiss="modal"><span aria-hidden="true">×</span><span class="sr-only">بستن</span></button>
                <h4 class="modal-title" id="image-gallery-title"></h4>
            </div>
            <div class="modal-body">
                <img id="image-gallery-image" class="img-responsive" src="">
            </div>
            <div class="modal-footer">
                <div class="col-md-2">
                    <button type="button" class="btn btn-primary" id="show-previous-image">بعدی</button>
                </div>
                <div class="col-md-8 text-justify" id="image-gallery-caption">
                    This text will be overwritten by jQuery
                </div>
                <div class="col-md-2">
                    <button type="button" id="show-next-image" class="btn btn-default">قبلی</button>
                </div>
            </div>
        </div>
    </div>
</div>
